【老娘的草根飯堂】自製pasta 茄子千層麵 Lasagna 懲罰黃店系列

買左個壓面機一直都未開箱就係等呢支醬
果然無令我失望
我一共整左兩次唔同既pasta，食過既都話幾好食
個味比出面街既甜少少！

自己揉麵做意粉其實唔難
屋企有蛋同麵粉就得！
而且真係好食好多！

肉醬千層麵雖然十級肥，但真係好好味呀！！！！

圖文食譜:

傳送門: 英國伏特加蕃茄雜菜醬

意大利 0號 軟麵粉:

Facebook專頁 : Instagram: Blog:

支持

老娘好嘢

老娘！我由細睇到你大！

個個post都有人咁講

講到我好似阿婆咁……

like & share呀！

早晨

壓麵機洗好煩

未睇先正評

我睇教學話唔好洗！因為好難乾透
我用完會拆開掃
都唔算好麻煩既

會唔會惹 cockroach

唔會啦！
我用個大密袋包好的！
用埋其實佢d粉一掃就甩！
又無油無水，都好乾淨的

老娘is rich

我諗左幾年喇……

因為真係好想自己做pasta
年紀大，成日手捍好易網球手
我前幾年搓麵搓到要睇鐵打

咁痴線！？
要睇鐵打咁大件事 希望老娘你冇咩

果陣個師傅話我勞損

我都唔敢話比佢知我係搓麵包搓到咁
真係醜死人

根本就走左去買麵包機了

我發覺麵包機有個問題
佢下邊果度會甩機油
重點係用耐先覺

同埋麵包機扇葉細，打麵團無廚師機好

加上佢有一個致命點
只有底部發熱線
對麵包發起係有影響
屋企有焗爐一定係焗爐好！

所以我用左年幾兩年就轉左廚師機

Is 同埋廚師機用既地方多好多

麵包機我當年覺得最好用就係可以自炒肉鬆唔洗理佢

因為呢個原因我唔捨得掉左個舊麵包機……就咁放左幾年

肯定bill左好多機油

同埋仲會甩coating……勁麻煩

你快d換啦！

冇錢買 依個先係重點

呢排拍緊咩呀？

入門級都唔係好貴！我果部好似唔洗一千
一部可以用好耐
買黎做聖誕禮物比自己就差唔多喇！

咪出左條芋圓
中秋掛住玩得一條片

你標題應該改：我敢講依個係全香港最好食既千層麵
應該多幾百人留言

我都無乜心機剪

拍就拍左好多

你唔講我真係永遠都諗唔到呢d標題

唔怪得我d片永遠都無咩人睇

邊款型號
我都想知 除左Amazon refurb之外仲有冇

我買最cheap果隻

BOSCH MUM5 廚師機 果時特價999

我估聖誕前後應該都會有特價散貨

KitchenAid唔係好用d咩

KitchenAid 重身d

但入門黎講，$$對我黎講都幾緊要！
Bosch呢部$$黎講真係無得輸
佢最唔好都係無配件跟到機

Level可以之後慢慢升嘛

咁都係既
係咪依隻

再cheap d

我官網睇都係同價

等特價！原價呃水魚

都唔知幾時先平T.T 睇怕都要聖誕節/新年了

好野係要時間等下既

而家暫時抹住機油先

想咸，冇得用T.T

睇下thanksgiving 有無折囉！都唔係好耐之後ge

正呀

我以為一d都唔吸引tim

得蘭同我吹左2頁

幾靚想食

真係幾好架！
你用過真。麵皮，你一定唔會再買乾皮

老娘整咗幾耐?

其實唔係好耐！
你全程直踩大概個半鐘就攪掂

不過我晏晝搓左個麵團，一直等到夜晚先整

勵害了 our老娘

脫離地獄

下次試下

多謝老娘介紹0號麵粉
唔洗幫襯紅店shittysuper

Thanksgiving day 係咪姐係amazon果度買

今日見到！抵呀！唔知仲有無！佢連個包埋切片機同碎肉機tim

而家變到唔嘩眾取寵都無人理...真係慘

0號唔係度度有

呢間堅唔係賣得貴

質素相當唔算！值得一試架！

整一個大概幾錢成本,成日想整焗芝士,D芝士貴到HIHI

可以好平！最貴就係芝士
我平時見超市特價掃定d放雪櫃
或者係網店買大包裝

所有野大概百鬆d可以做到for 3-4個人份量啦！

抵呀 不過依加要返工先冇錢啦

你仲後生，慢慢黎啦

唔好好似我咁，極速變師奶

老娘非也 上得連登既都好後生架

咁我收得皮

你地由細睇到大

唔好咁講 時間是很長的東西

好快手

係咩！
我覺得自己老得好快！
眨下眼又一年

我平時要一個鐘煮好一餐飯！差唔多啦

我娘

你終於黎喇

唔經唔覺識咗老娘有8年

有機會都要試!

8年
唔知十週年有無機會講下你食野

黃店一定要撐

我成日驚佢頂唔住會執

老娘小粉絲簽到